一人一首揸車要聽嘅歌

極速
唔聽啲激昂啲嘅歌真係會訓

Deja vu

我有車 我有壓抑需要發射

真真折墮 我揸架十四坐

roundabout by yes

聽開搖籃曲

一路向北

Highway To Hell

House Music

Eurobeat